全自動洗屎眼馬桶之用後感

我只係用過一次咁多...就覺得自己俾人強姦完爆菊花咁...我唔會再用咖啦..
是咁的, 小弟去到台灣既某間民宿, 見到個馬桶係超新款有好撚多粒制,
咁未用過又咁岩急屎,就梗係試下咖啦..
唔知係唔係食野熱氣得滯,屙D屎已經夠哂硬,屎眼都有DD痛咖啦...
屙完就先試第一粒制啦...

第一粒係廁板加熱系統, 呢個function其實係for 冬天屙屎前用既,等用家個屁股唔洗一坐落去個陣凍到彈返起仲雪雪聲...不過我禁呢個制個陣已經坐暖哂塊板,所以禁黎都多餘啦

第二粒我本來唔知係咩制,一禁就知仆街啦...沖水制黎...d水彈到我屁股濕Q哂...不過我都打算屙完沖涼..所以由得佢..

第三粒應該係自動洗屎眼系統,見到OFF/ON個OFF著左燈,就禁ON佢試下用啦...擘大脾向下一睇,見到有條好撚幼既鐵管伸左出黎, 應該都係D射水裝置啦

終於到第四粒啦, 個粒制睇圖解都估到係細力既洗眼制..一禁就feel到有陣好溫柔但好凍既水射向我屎眼...個刻我覺得好舒服同有D痕痕地,好似俾人用條利舐緊屎眼咁...緊係有D high high地既感覺..但話哂都係男仔黎...覺得自己有少少變態...

到第五粒啦...呢粒係中力度...一禁我feel到水柱力度加強左...我第一下反應係收緊屎眼d肌肉...因為感覺好似俾人用手指插左入屎眼...好D唔知點講既感覺....過左幾秒我慢慢放鬆屎眼肌肉...我真正feel屎眼傳到我腦部既快感....個一刻我有個好邪惡既念頭, 就係禁最強力度個禁.....

最後我禁左強力度個粒制, 好強力既水柱直射落我屎眼...仆街啦呢次...好撚痛丫...! 我俾個馬桶雞姦緊丫!..... 我用盡方法想OFF左佢, 但禁極都冇反應...禁左幾次之後我痛到彈起左........水柱係呢個時間都停左...我屎眼個一刻又痛又辣...順手拎左張廁紙抹D水....我屎眼流緊血...! 我竟然俾馬桶爆菊花...!

呃人

sor冇睇名

報驚